覺得中年港女普遍難頂

今日做左啲事俾個中年港女大大聲質問，嘗試同佢爭辯但輸晒，唯有死死地氣，西住面順中年港女意思去做。

好心路人主動話幫忙，仲講左兩次，我當時因為俾人鬧完情緒未tune好，所以只係黑口黑面同好心路人講: 唔洗啦 ，唔該~

事後心情平伏返，好想同好心人講聲多謝，人間有愛

希望自己轉數快啲，以後面對呢啲事可以處理得好啲

個標題講中年閪女人
但內文又得引入係關佢事
中間就多謝好心人
結尾就問點樣轉數快啲
個post到底想講乜

『黑口黑面同路人講：唔洗喇唔該』

其實主要係想多謝好心人
前面係交代背景，後面係個人反思(例如轉數夠快就會當下即刻處理好心情，好好多謝路人甲)，標題係頭先無諗清楚錯重點

知錯啦
果下情緒未轉得切